咪撚乜柒都亂咁推post 乜柒都吹奏

係咁講黑吃黑
講撚咗咁耐乜風聲都無
兩段錄音就吹撚到天花龍鳳
有「未證實」字眼都還好
有啲人夠膽死加個「已證實」就當係堅料
乜撚聽人講 乜撚親戚係鄉事

屌你老母
仲要有班蠢閪幫佢推
係到打飛機

仲有 tvb前線記者問一個比較好嘅問題
就成班係到吹奏 話前線好波係高層仆街
咪撚唔記得tvb班前線琴晚唔撚幫人影白衫打人呀
屌你老母咁就幫手吹奏 有無撚用腦呀

利君雅又係 開幾個post吹奏又跪拜區
洗唔撚洗呀 你班連登仔唔係唔知你吹邊個
佢一定唔會有好下場架啦
佢問得好你我心知咪算

屌你老母 真係好撚嬲
死番去關注西環無預警開槍
同元朗警黑合作啦仆街

利君雅係咪魚革扯義士口罩嗰個

屌你老母
傳/睇一啲未撚證實嘅野個時
可唔可以用撚咗腦先呀

印度妹啊
主播黎

你走先 好快有萬人入黎屌你分化
佢地家陣吹撚到佢上神枱

即係係唔係？

已經有人負評咗
一單還一單啦仆街
濫用勿分化

唔好再散播白色恐怖

仲有上環單野架

見撚到幾個post 仲要有跪拜區
我心諗做乜撚野？

問下就話分真係痴撚線化